<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Escrever para aprender...</title>
    <description>Um blog para escrever sobre JS ou tudo o que eu aprender em desenvolvimento &lt;3.
</description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 07:54:12 -0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Nov 2017 07:54:12 -0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.6.2</generator>
    
      <item>
        <title>Por que criei o blog?</title>
        <description>&lt;h1 id=&quot;js-é-️&quot;&gt;JS é ❤️&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;O primeiro post tem que ser sobre: o porque eu criei o blog… IOhIHOI 🐽. Nem sei porque eu tenho que falar porque sobre isso, na verdade acho que só eu vou ler, mas ok… vai que alguém aparece por aqui, não é mesmo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minha ideia é conseguir absorver o máximo que eu posso das coisas que estudo e acredito muito, que publicando algo em um blog pessoal possa me ajudar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoje o que estou estudando e o que quero me aperfeiçar é JS, simplesmente porque eu amo JS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Não posso dizer que eu manjo MUITO, porém eu tenho noção que sei bastante sobre ele, o que me chateia muitas vezes é o fato de não saber explicar algo. Acredito que conseguindo escrever um pouco sobre o que esteja estudando possa me ajudar nisso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tenho certeza que escrevendo em um blog vou aprender a escrever melhor (to precisando também).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É isso pessoal, minha ideia é começar bem do básico e ir avançando.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para vocês saberem, para eu pegar a base, além de ler bastabte eu estou fazendo o curso de &lt;a href=&quot;https://www.udemy.com/curso-javascript-ninja&quot; title=&quot;Curso de Javascript Ninja do Daciuk&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Javascript Ninja do Daciuk&lt;/a&gt; e é um curso maravilhoso! ❤️&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O que tiverem de dúvidas pode comentar que vamos trocando uma ideia!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ps. Thanks &lt;a href=&quot;http://themes.jekyllrc.org/centrarium/&quot; title=&quot;Link para o template utilizado no blog&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Centrarium&lt;/a&gt; for your template!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ps2. O que tiver de erro em escrita ou qualquer outra coisa, acho que seria legal abrir um PRzinha, porque não? rsrs&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 06:43:59 -0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/javascript/2017/11/07/porque-do-blog.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/javascript/2017/11/07/porque-do-blog.html</guid>
        
        <category>javascript</category>
        
        
        <category>Javascript</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
